屌你老母英國火車

行行下無啦啦power loss然後就停咗喺到 已經停咗係原地半個鐘

好快到你果卡 想快就拎定Ｄ值錢野出黎

十個power socket有九個都係廢嘅, 插完都充唔到電

打劫我側邊啲鬼佬好啦，窮撚學生乜都無

笑咩笑 我依家㷫過火屎啊

英國火車真係垃撚圾 成日停不特止 又成日delay又成日成班冇撚咗 搞到啲plan亂哂

終於到下個車站轉車

underground都行下停下搞到我有次趕唔到火車

服務差都算，啲車飛仲要鬼死咁貴

係咪去愛丁堡 定 york？
英國火車一直以黎都又貴又差
你係咪有railpass 定係 旅行 先至唔渣車？

唔係新聞丫

屌 第一日黎英國呀

喺搭過咁多次火車，唯一架車比原定時間早到總站嘅係坐 Caledonian Sleeper （嗰晚蘇格蘭仲要打風）

其他準時都已經係俾面

上一兩個月Paddington起碼有3-4次大停電，要搭飛機真係多得佢唔少✈️

如果delay好耐可以申請退錢

唔係power loss咩

係power loss之前都用唔到

原來就係你搞成架火車跳掣

撘national express啦

英國d火車大風少少都話唔行得

垃圾英國係咁，不意外

National express坐到屎忽痛先到，不了

E，算停得少啦，試過停三個鐘，係York出發後，卡住係中間，和味到喊